節約用眼，返咩工？

最好可瞇眼閉眼照樣做到
以防近視遠視散光加深
彈琴好似都要讀樂譜
不過都好過對熒幕
想做白領歎冷氣
懇請各位指教

做雞

揸巴士

農夫

有冷氣

盲人按摩

駕駛飛機得嘛？

飛機升降又自動,空中又冇野做,揸空姐就多

呢D post真係得傻仔先會覆

職業: 兒子

電話投注(盲打)